【餓撚必入】獅子狗墨演炒魷魚

上次唔小心同老母講咗句好食

咩話
炒撕紙狗魷魚?

跟住你一個月都係食呢樣餸

日日見到撕紙狗

仲以為佢地倒瀉墨汁落自己到

墨演

睇落好好食

應該幾好食

利申逢親魷魚墨魚都好中意